大家係咪唔記得左二噁英會殘留十幾年？

彌敦道 +港島北